支持香港警察 向香港警察致敬 請問宜傢現任一哥係邊個??

請問宜傢現任一哥係邊個??

曾sir 定 sorry sir

支持香港警察 向香港警察致敬